FG嘅你地搵到工未

做左廢青幾個月
見份份工都得個10幾廿k
又話連登fg有50k嘅
10幾廿k比狗做

連登仔唔會呃我嘅
入職無50k唔做野！
靠爸爸

好遲至有offer 做緊狗

唔洗搵 佢地會sd email話請你開工 50k起跳

俾心機讀書讀mbbs咪有